Q: 나는 tailwindcss를 쓸때 두요소의 세로 gap을 줄때 flex, flex-col gap-4 이런식으로 주는데, mui를 쓸때 두 요소의 gap을 주고싸을때 가장 best practice가 뭐야?
A: What is the best practice for adding vertical gap between two elements when using MUI? I usually use flex, flex-col gap-4 with Tailwind CSS, but what's the recommended way with MUI?

Q: 너 근데 내가 cursorrules에 법칙을 만들어놨는데 수행하지 않는 이유가 뭐야?
A: Why aren't you following the rules I set in cursorrules?

Q: 시간관련해서는 dayjs나..뭐 다른 좋은거 있나?
A: Are there any good libraries for handling dates and times, like dayjs or others?

Q: 이전에 한 질문들 다 번역해놔
A: Please translate all the previous questions into English.

Q: 현재 수정하면 item의 순서가 바뀌는데 원인이 뭐야?
A: Why does the item order change when editing? What's the cause?

Q: 수정해줘.
A: Please fix it.

Q: todo를 등록할때, 등록한 시간을 저장해놓고 리스트에서 몇일, 몇시간, 몇분, 1분이하 전에 등록한 시간인지 보여주면 좋겠어.
A: When registering a todo, it would be nice to save the registration time and show in the list how long ago it was registered (in days, hours, minutes, or less than a minute).

Q: 59분까지는 **분 전 이라고 표기, 23시간 59분까지는 **시간 전 으로 표기, **일전은 그이후 모든 것.
A: Show "** minutes ago" up to 59 minutes, "** hours ago" up to 23 hours and 59 minutes, and "** days ago" for everything after that.

Q: 아니; 내가 한 질문있잖아. 그거를 그냥 영어로 번역한것만 남기면돼.
A: No; I asked a question earlier. Just keep the English translation of that.

Q: cursorrules가 .cursorrules가 아니야?
A: Isn't it .cursorrules instead of cursorrules?

Q: add modal에는 잘 적용됐는데, edit에는 적용안됐어. 적용해줘. todo list의 item hover 상태에도 적용잘 해주고
A: The dark mode is well applied to the add modal, but not to the edit modal. Please apply it. Also, please apply it properly to the hover state of todo list items.

Q: .cursorrules 를 보면 내가 지시한게 있는데 왜 안해?
A: I see the instructions in .cursorrules, why aren't you following them?

Q: 현재 이거 todo 리스트 관리를 zustand store로 하고 있는데, 그러면은 여러 디바이스에서 사용할 수 가 없잖아??? 그래서 supabase로 api를 만들어서 사용하면 어떨까 싶은데
A: Currently, we're managing the todo list with Zustand store, which means it can't be used across multiple devices. What do you think about creating an API with Supabase to solve this?

Q: 권한이슈가 발생해. 이거 회원 개념이 있어야 동작할것같은데
A: There's a permission issue. It seems we need user authentication for this to work.

Q: 로그인 페이지에서는 header, sidebar 가 보이지 않아야할것같아.
A: The header and sidebar should not be visible on the login page.